黃店手足好波喎！

「我哋舖頭可能係全港唯一一間黃嘅壽紙店。」23歲的泰哥說，他說自己是殯儀行業內比較年輕的人。受反修例運動影響，他開始明白何謂「死亡」，於是在今年6月開了「泰記壽紙」，賣衣紙、衣包，也替人燒衣紙。他說：「希望自己可以幫助死者家屬走出傷痛。」

撥開印有「泰記壽紙」壽金模樣的布䈴，泰哥說工作室「有點亂」，地上放着一箱二箱金銀，數盒衣紙鞋及帽零散堆在一角，還有一對叫「志偉」及「Chris」的紙紮公仔躺在桌上⋯⋯工作室內只有供奉神祇的神台比較乾淨。

在「泰記」工作了幾個月的阿文，原本是冷氣學徒，去年受傷後無法應付冷氣工作，後來見到「泰記」請人便來見工，泰哥二話不說就請了他；「泰記」另一位員工阿暉在反修例運動期間與泰哥成為朋友，「我條命都交畀佢」，泰哥開「泰記」便找阿暉一起做。他們仨就這樣撐起了「泰記」，每天早上起床一起回工作室摺金銀、替客人燒衣紙，有時去殯儀館工作，忙得團團轉。

.......

唯一一間壽紙店

請手足多多幫襯

連登仔: 鬼神都好信咁迷信都有。

送啲藍屍落地獄

真係乜撚嘢人都有

係壽紙幫同路人

幫同路人送殯

賣衣紙係黃？材料咪又係中國黎

周只樂

藍屍會幫襯？

推

重點係咁都有黃店

好撚有心

講野幾清晰 唔錯

不過有度講左條女

唔知係咪我聽錯

死咗唔使驚 有黃店壽紙店！

5分鐘 過左生個女定條女

叫得泰哥多數好波

真

班藍絲狗撚有人送終咩

「（反修例運動期間），有手足離世，我不想他們顛沛流離，於是租了個工作室安置他們，」泰哥說，「後來覺得反正有個吉舖，不如開間壽紙店試一試。」

咁都可以搵到錢

求其搵到個南磨佬都做你生意啦

咁講真呢d鋪頭又冇得瘋狂懲罰

算冇黃店餐廳個d巧立名目咁乞人憎架啦

殯儀館同殮房幾時先有黃店

要多多幫襯

幾時開番間黃色雞竇??手足都好緊火

得陳雲信徒先信呢d

我哋本土派唔做殯儀

黄色黄色經濟圈

泰

黃絲唔係民主科學觀人士？
信呢味野？

攞個黃色名義出嚟 收多幾多都無問題

唔想幫襯

雙面人嚟

1000蚊有多就幫手足

開間黃色agent

咁我想返鴨竇（黃店）

重點係攞大陸貨賣貴街少少，再將額外收番黎既錢捐出去，不如我直捐唔好？

做鴨點止收1000，起碼有出浮

N賓帶團遊深水埗？

明泰之前已經有開ig acc，的確可能係唯一黃嘅香燭舖。有手足去沙嶺拜義士搵佢買料佢都係象徵式收1蚊就算。

黃絲成日都有被害妄想症，落住訂買個安心都好

買衣紙會監控

佢無講錯喎 正常人思想嚟
利申 你用iPhone算唔算藍絲？

咁撚高調好快收皮

我都想做泰版或者白俄羅斯版攬炒巴
手足有無建議？

死人錢都賺
正人血漫頭

黃屍錢最易賺嫁啦

美國做你買得起咩

可以 識泰文？

屌你啦
又叫手足送頭

賺黃屍錢最好搵嫁啦

我一定買得起！但問題美國唔撚出

不要再消費距了…

學緊 泰文好難學
啲錢都唔係想像中咁易賺

南磨佬呃你$100
做黃店老闆賺你$200

搵多幾個手足送頭先啦

大把國泰G
上網搵下啦

黃店+南磨佬$300

和你屌

頂住先啦
中國材料，黃店老闆
同
中國食材，黃店老闆
一撚樣姐

我屌…
玩撚晒

我覺得藍店黑人憎啲

好撚犀利

點解咁講？

幾時告急

最仆街就係黃店又用中國食材
我屌距老味
咁撚黃
就咪撚用中國貨啦
正仆街

黃店用中國食材
三十八代死全家

很貴仲貴過大陸雞

愈諗愈痴線
飲食業黃店
食咗落肚可以有得話好唔好食

壽紙店
好唔好無人知
叫先人俾feedback？

支持 手足要爆買

落住訂先 而家無用 將來80-90歲一定有用

唔知會唔會特價賣俾藍屍呢
係就變藍色經濟圈

Mingtai？

邊有咁長命 淨係831都死能左幾萬人
呢度圍返都要好多紙紮品要燒

日本人冇用喎，個個百幾歲

屌你又唔係買保險
驚咩年紀大唔受保

諗緊黃色保險業
示威受傷有得claim
有無得做？

可以calm幾多，有興趣！

手足 買二送一

喺邊度先得

push

但重有迷信的老豆老母

你知唔知你電話入面嚿電的鋰都係支國生產
有啲嘢避唔到
黃店支製
好過藍店支製

你知我用咩電話咁勁達呀，我一早睇過，越南製

有左好耐 不過只係經紀黃 示威無得claim

唔係咁嘅意思
而係鋰呢種稀有金屬的主要出產地係中國
你買邊度造的都好
佢的原料7成可能係中國產
邊度買料同邊度製造係唔同
小至電話大至電動車
佢粒鋰電池的主要原料都係come from china
電動車尤甚
佢的石墨，銪等原料好多出自支國
即是口罩香港造布喺大陸買
佢都係可以寫香港製造

有冇得claim係保險公司的事
黃係個人的事

我死咗都唔希望幫襯藍店
好似支共幫我搞葬禮咁 勁嘔心

我嘅意思就係黃色保險公司

係

口罩布係其他國入喎

Pish

網店黎, ig: tai_kee_joss_paper

其實應該係行行都要有咁先做大個餅

佢係本人

藍絲用肺炎攬炒香港 搞到死咗百零個 經濟又差

你仲要買美股資助美國搞亂香港

你害死咁多人 係咁易都要買啲衣紙燒啦下話

黃絲話用暴動攬炒香港都做唔到

藍絲用肺炎做到 好波喎

Respect

邊撚個有用過東江水沖涼都唔可以話自己黃

只有訓斥 冇一個警被拉被告 想完運動笑死人咩

人血發大財

其實係買俾幫俾支共同香港公安

講落好似好好笑
但呢啲先係比藍圈壟斷得最緊要
光復返呢啲舊行業 增加議價能力係好事來

每年十一已經用得着

呢啲搵最撚多錢
黃店一定貴過市價
今鋪仲唔發過豬頭

Pr 0.5

手足落力啲

和你送

呢個係基本野

推呀

手足

樓主又撚狗

真 虛偽到 又話抵制中資 又唔入口外國貨

你仲會食藍店架咩？
講緊黃店啊傻仔

飛G 過夜制服

民閪主
利益致上姐

apple奶共架
仲用iPhone

泰仔邊有咁醫呃

食沙律

好事 而家乜鬼黃店都只係開cafe
自己人同自己人爭生意
應該開多d唔同餐廳同唔同種類既店
先可以取代各式藍店

呢d應該要做藍c生意

其實好似連登仔先迷信

黃色送葬圈
幾時搞埋法事破地獄

做乜個post咁多五毛

Push

佢哋on9仔

我問一下你
咩叫5毛？

事實唔岩聽就5毛

黃店打入新行業喎，五毛風點吹諗下就知。

咪係 點解唔話我係黃色壽紙店打手

有冇多啲黃色精神病醫生，好多黃屍有妄想症，成日老屈自己手足死